返pt間餐廳食物環境好惡劣

希望啲客人食完唔好肚屙我良心過意唔去，求神保佑

基本上所有返餐食業既fd都係咁講
放心

屌啲湯有甲甴整走繼續供應望住啲客人雪雪聲咁飲

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

投訴啦

基本上間間街鋪餐廳都係咁 收你幾十蚊一個鍾 理撚得你

抄我咪做第2間